利物浦失分 香港民主人權法正式生效

呢間正一閪球會嚟，贏咁耐香港就閪足咁耐